想轉撚走中銀D人民幣

開本票係咪唔撚洗支票戶口 條撚樣話轉賬去其他銀行要180蚊手續費 唔想比佢賺

轉啦 屌

開本票要收手續費、可以存入不同銀行帳戶、不用支票戶口。
本地轉帳到不同銀行需要給手續費。

何不換晒美金提左佢出黎

D廢紙留返黎抆屎咩

轉數快可以免費轉人民幣架